懷疑我太靚仔搞到咁潮濕！！！

😅😅

😓

其實係因為㭍到喊

聽講係你老母生咗個毁容仔喊哂先搞到咁潮濕😂